買賣 POST , 全新 Panasonic HJX21M 同軸雙動圈入耳式耳機

建議零售價 HK$848 , 出面街賣緊大約 $550
識人拎 , 所以平 D , 原裝行貨 , 冇單冇保 , 全新

簡介如下 , 手上有大約 12 隻 , 不議價 , 將軍澳區交收

影張收貨單+連登背景嚟睇下先
有cert影埋cert

唔係就等報海關

Sell $380

你咪報囉 , 又唔係假既

dcfever add you to buy

喂呀阿哥，行貨都係賣呢個價wo

秒

笑撚左

Strong hold

好撚平呀！我要哂！pmed

呢隻質素如何？

樓主係咪問呢間舖啲人攞

屌，仲要係Panasonic賣緊298咋

屌 樓上咁平信唔過
樓主賣咁貴實有保證，我要哂 唔好同我爭
請PM我

老實講人聲仲衰過跟機送果條（好似帶左口罩唱歌咁的聲）
但樂器/背景音樂又幾好聲
所以唔識評價

炒水貨?

將軍澳咁遠，可唔可以來赤柱交收？

將軍澳咁遠，可唔可以來龍鼓灘交收？

將軍澳咁遠，可唔可以來石鼓洲交收？

樓主深潛
貴過人仲要冇保